要連就要100連 10連正廢柴

1

2

3

4

屌你地老母 阻到老子咩
1

阻到

5

6

斷左仲連

由頭嚟過啦

Sor9
再連過啦

算 攰了 唔玩

得一頁

廢柴

講笑
成班傻仔咁都信
1

7

8

9

10

？

我屌
吹到冇中計

11

12

13

14